本港今日新增三宗輸入個案

東方記者袁志豪攝

左邊隻手